頭先發生咗一件好唔開心嘅事....

話說我頭先食完午飯，喺天橋行返屋企嗰陣，突然有個唔戴口罩嘅阿婆喺我身邊咳(我未行到上天橋之前係唔知個阿婆係度)。

跟住我番屋企同我爹地講呢件事啦，點知佢就怪我無先見之明，仲鬧咗我一大餐。

心諗我係上帝咩屌，全知全能啊！

扔佢落橋咪再累人累物啦屌

我都想

你有帶咪冇事

渣ga

都唔係架，聽講隻武肺係可以穿透口罩

下世你就知

咁你帶口罩做乜